『行動』強制性罷鐵計劃開始啦

呢個post主要目的係俾全城免車費，繼而減少黨鐵收入，懲罰黨鐵。

我想講其實最有效嘅方法係爆閘機

一： 快 10分鐘內可以做冧一個細站
二： 成本低 任何液體，甚至膨漲膠，鎚仔等
三： 對全港市民零影響 大家免交通費
四： 唔需要大量人手 10個到已經可以做冧一個細站
五： 零危險 無狗守就想捉都捉唔到
六： 參予率高 無閘想俾錢都唔得
七： 回復率高 一晚整返好？俾10分鐘我再爆過
八： 唔會失民意 For民意撚only
九： 配合好可以變相塞鐵 只爆細站閘 不爆大站閘試想一下 一個無跳過閘，一個普通市民 當要被逼唔嘟卡入閘 但係要嘟卡出閘個陣會有幾驚 係罪惡感嘅逼使之下 佢地就會去補飛(除非肯跳閘)

壞處味諗到

一個人補飛好小事 不值一提
但係當一千個人去補飛嘅時候molamola
如果你趕時間 前面又有幾百個人排隊 要點算好？
跳閘囉

我相信跳過閘嘅人都知跳閘 係會上癮
仲要好多時候得自己一個跳
但係當十個人 一百個人 甚至一百萬人跳嘅時候
交通費再不存在

係全港戒嚴嘅情況下，手足們都好難發起啲大型，甚至中型行動。係呢個情況下，我地只能化整為零，由一團熊熊烈烈嘅自由之火，化為滿城火光，遍地開花，真真正正嘅星星之火，為未來嘅燎原之勢凖備。

呢一個行動 我希望可以俾到大家一個想法
雖然人多好辦事
但係人少都可以做到人多做唔到嘅嘢
聚為冰 散如水

你地話我地係曱甴？
好！我地就化為曱甴 我地要令你後悔稱我地為曱甴
恐龍絕種 曱甴不滅

光復香港 時代革命
香港人 加油

推呀

推爆佢

人呢

唔係得我一個訓唔着呀

gogogo

推液體/膨脹膠
做VA一流

俾黨鐵搾壓咗咁耐

唔係仲要俾錢搭呀

根本無撚敵 根本就係便攜式快速石屎

訓哂

要上熱門呀

任何人都做到

全民皆武

由爆閘機開始

無人推

爆閘機呀

雖然唔係春袋

錫下lin頭都好呀